NA40 機場巴士及要早幾多到機場學術研究

我想研究下
如果答凌晨4點10分 由烏溪沙開出ge NA40 我上網睇佢車程係104分鐘..... 姐係大概6點到機場? 上網個時間準唔準嫁
當真係好準時6點到機場 你地覺得會唔會成功上到7點起飛ge UO機 (利申 無行李寄倉)
其實我就覺得好敏水趕唔切 因為UO入左閘都要答無人鐵一兩轉
但係住馬山果到果個堅持係趕得切
我真係好想頂佢個肺 搞到我答唔切飛機點算

既然咁趕點解唔前一晚到

其實果個唔係我 係果個人企硬趕得切
我可以點

唔好on9

準時到又冇寄倉既勉強ok既
不過全uo miss flight既買過張飛啦

坐最後一班A41P 去機場訓啦

半夜起身咪又係訓唔到。

一陣壞車就gg 了

點解要搞到咁趕？

我好驚miss呀 2張飛一齊買 一個失蹤係味兩個都上唔到機

我知佢點解要咁趕我就會同佢一齊趕而唔係上尼問

我問埋佢一齊夾同一架的士依個option
因為我屋企近城門tunnel出口 飛的其實順路
佢都話唔洗咁煩

咁咪你自己一早去 由佢自己趕到仆街囉

我會呀 最多味一個人去

UO大清早好on9
幾班機一齊飛，又唔夠counter，成幾百人係度迫
果次早左2個半鐘去到都淆爆，checkin完都無時間食早餐就要上機

如果你直入都有可能得既

雖然唔應該搞到咁趕，但睇返九巴個app 係寫80分鐘

凌晨車時間多數都準既，又唔會塞車，如果你唔係今日去既話更加唔驚有封路既問題
至於uo 呢，多數都係delay
你個fd 堅持咪由佢，不過叫佢到時行快d 囉

兩次搭Na40 大約5點半到機場 4:10分開個架
不過兩次都係有朋友到先
然後我一到就check in了

好明顯唔係煩，其實係唔想比的士錢啦
講得一齊夾都得，倒不如話接埋佢唔使你比，睇下佢制唔制囉，反正你都唔想搭巴士

咪分開去 你早一晚到 其實都係差幾個鐘

check in 寄行李 離境 加埋行去上機都 3 4個字
全程預一個鐘
你估飛機有冇可能搵到起飛前十幾分鐘仲畀你入閘

有護照自己check in上機先啦on9

online checkin唔洗寄行李直接入閘
當你228-230閘
坐apm去中場10-15分鐘
半個鐘內點都到閘口啦清